%\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
%\begin{titlepage}
%	\begin{center}
%		\begin{Huge}
%		\textsc{Un buen título es muy importante}
%		\end{Huge}
%	\end{center}
%\end{titlepage}
\begin{titlepage}
	\centering
	{\includegraphics[width=0.4\textwidth]{img/unc1_c.jpg}\par}
	\vspace{1cm}
	{\bfseries\LARGE Universidad Nacional de Córdoba \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large Doctorado en educación en ciencia básica y tecnología.  \par}
	\vspace{3cm}
	{\scshape\Huge Robótica educativa \par}
	\vspace{3cm}
	{\itshape\Large tesis Doctoral \par}
	\vfill
	{\Large Autor: \par}
	{\Large Nombre Apellidos \par}
	\vfill
	{\Large Junio 2020 \par}
\end{titlepage}
